玻璃又無爆過, 火都見唔到, 啲車又無打爆 搶劫呢? 個個匿入太古廣場商店照常營業

玻璃又無爆過, 火都見唔到, 啲車又無打爆 搶劫呢? 個個匿入太古廣場商店照常營業

咁都叫暴動, 黑警on9?

香港完美示範咩叫 和平暴動

既然佢都屈鳩我地暴動 咁不如真係玩大佢